喂呀，又話水炮車好勁嘅…連啲水馬都唔郁喎

又嘥哂我哋納稅人啲錢

唔好中計, 即出全力

個力有得較

唔好天真 呢吓係做show

驕兵必敗

開咗好少力

射人會100%輸出

咪開啲膠post 等等射死人點算？

開少陣打飛機post la
手足用緊生命去接

唔好輕敵

水炮車未加壓，手足小心

會唔會黑暗兵法等我地輕敵

Be water